康文處户外場開番未？？

籃球場 足球場個類

未

2號開

邊到睇到？

未公佈

睇新聞啦